想7月尾去俄羅斯，跟團定自由行好？

一人絲打，未跟過團，唔識俄文，一個人去怕俄羅斯有D危險，而且地方大，但又想free D，唔想咁多限制，點取捨好？

自由團

自由行，誤打誤撞攞下經驗學下嘢

我都打算去 但應該會跟團 始終唔同台日韓呢啲地方 自己英文又講到lag機咁 有人帶會好好多

cyka blayt

莫斯科同性彼得堡自由行唔錯

但金環城市要獨自遊就注意安全

其實我鍾意自在D，想幾時起身就幾時起身，想去邊就去邊，亦唔介意plan行程，我之前都自己一個去過德國，不過俄羅斯最大擔心係文字同治安，一個女仔有D驚

幾年前試過自己去MOSCOW同ST.PETERBURG
都好易去

我黎緊六月尾都去莫斯科，有小小擔心雞同鴨講。聽講入境既時候海關唔識分特衰護照同中國護照，要特衰護照holder拎簽證。有冇人試過？係咪真？

自己一個語言ok?

英文絕對冇問題
俄文完全唔識

呢樣我就最驚

岩岩去完 係機場員工都唔識

7-8 年前去過, 喺Moscow 周身唔自在, 眼光唔友善, 仲有疑似KK黨埋嚟講俄文。一個女仔小心D

咁你預左雞同鴨講都得 佢地英文唔好 後生仔會好少少
治安就夜晚唔出街其實都無乜野

之前聽過好似話佢地唔會隨便對陌生人笑
所以個個都黑口黑面

七八月，九點幾十點先日落，你去正常景點應該OK嘅

裝啲俄文翻譯軟件就得。

交通 app 可以不求人。

你點去都唔會冷門得過我，

我唔識俄文又係咁去。

去啲細城市連酒店網都冇合作酒店都係咁去。

學識cyka blyat夠行成個俄羅斯

就係見到好多新聞話搶嘢所以驚驚

自己做好d research 先囉
同埋認住d俄文地鐵站名
Moscow英文溝通比較難
但去到st.peterburg就多數都無問題